# Depot des fichiers de config nécessaires

Vous trouverez ici les différents fichiers de config communs à la plupart des projets

Ce dépot va de paire avec le document présent ici : [Code Guidelines](https://www.notion.so/Code-Guidelines-c5a4334b03b2484691bafece7040b2dd)
